回應：支那基本上向全世界宣左戰

回應「支那基本上向全世界宣左戰」一文

請廣傳

「六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦」

各國過往因為貪支那既好處，係好多事上都偏幫支那

今支那日益強盛，野心越來越大

支那已成暴秦，世界各地都係佢既爪牙
有朝一日，即使唔靠軍事力量，支那都必定可以掌控全世界

要制止支那，只有一個方法

宣布香港獨立，支那就會出兵香港

各國就有強力既理由出兵支那

香港雖然無能力同支那硬碰，但有能力引佢犯錯

消滅暴秦係全世界既責任

香港係時候拎出勇氣，為呢場戰爭打開序幕，宣布香港獨立

香港獨立

香港獨立

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

香港人，請盡快展開獨立運動！

咪撚on9啦ching
香港冇左同大陸既緊密關係咪又係收皮
香港係條橋黎架咋

明白，你支持香港同支那維持緊密關係

各國拿拿臨分左支那咪仲多錢收

香港獨立同內亂冇乜分別
人地未必會理
而家要做嘅煲大中共嘅醜惡
等人地國家感受到自己會受到威脅
咁先係出兵嘅理由

其實我覺得香港人咁叻會搵到出路
不過我唔想見到第三次世界大戰

出師無名

就有

我唔想全世界畀支那滲透同操控

呢條友應該係假膠

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

獨立係遲早嘅事

各國收左支那好處，支那只要無犯大錯係會有得佢

暴泰

我相信好多人都會叫你收一收把火先
雖然個個都想獨立
但依家未成氣候去獨立
首先要做嘅係實現雙普選先

唔好太急功近利

現實係香港過去既廿年放棄晒所有實業
自我矮化，靠住食大陸條水為生
鬼佬都係睇重你呢點啫
呢樣冇得否認
短期內要搵到定位有d困難
STEM喺香港唔popular係事實
有料既去晒醫療同金融

起佢底

有啲前言不對後語

所以釋出便意

福建獨立

岩啊，早排去大阪見到周街都推alipay，啲藥妝店又開到周街都係

要復興香港，起碼要搵方法吸引外地嘅香港人才回流先得
當然，要學北京趕走d低端人口
低學歷，講普通話就返大灣區

學驚讀lip

實現雙普選，取決於支那畀唔畀

但支那明顯將香港既出路塞死，要香港跟佢既計劃行

等美國過咗人權法先講

其實隨住automation增加,STEM未來係香港有無復興機會?聽聞ibank請多左it人寫code

支持趕晒d有手有腳但零收入既返大灣區

香港獨立

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

721 811

咁搞法，啟晴都變鬼城

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

其實係真
不過一邊吸金一邊發展返科技實業得唔得
吸完就過橋抽板

樓主，用腦

#善用唔推post回覆功能

唉，如果呢個係宿命，我認

引3戰？

揾老美

食屎狗中共匪 政治迫害國泰航空公司

迫人地換CEO

習近平食屎狗 你老母同佢老母俾狗公屌緊 就快內射啦

你隻屌熊維尼

老老實實其實我哋而家係佔盡天時地利人和,應該要做啲咩我諗大部份人都應該識諗

其實要打贏ccp
唔駛靠槍靠炮靠飛機
靠人就得

共產黨一直掌權嘅原因係因為鄧小平改革開放下
大陸經濟穩定發展
人民生活確實係越來越好
但係由於佢近十年嚟依靠房地張黎瘋狂發展
完全係拔苗助長
加上濫發銀紙又進行外匯管制
格硬提高gdp
所以先會做到所謂嘅全球第二大經濟體

一旦佢自由貿易/自由外匯
人民幣會同廢紙冇分別
因為實在有太多

meanwhile 特朗普份貿易戰條約入面
一樣有幾大訴求
1. 美資自由在華開立公司
2. 開放互聯網
3. 自由貿易...
明明係當年入世嘅承諾黎
但係到今日都未兌現
而如果佢今日兌現嘅話
恐怕3年內會直接推翻ccp
所以貿易戰實在係難以和解

本來大陸經濟已經開始衰退
特朗普睇準熄機搞佢後面
直接導致佢經濟崩潰
全國十二大股票制銀行之一國有化
工廠倒閉
幾乎供過於求嘅爛尾樓仍然貴到pk
rmb（故意）破7等等
呢啲都代表住支爆

正所謂民以食為天
當食好住好嘅人民發現原來所有野都係幻象
銀行倒閉
就會到共爆

機不可失，時不再來

五大訴求從無獨立要求

香港唯一出路係引解放軍入關

解放軍已在香港駐軍

假膠，無喇喇變左要港獨

五毛

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

起底根本係假膠黎

中國依家咁做已經夠料令英美指控佢意圖破壞一國兩制，借d依制裁佢，你搞香港獨立咪變左我地做壞規矩在先，冇國家會認同

正，人人有樓住

如果你句野，民族黨會毫無存在既空間

根本現金既中國咪即係二戰前既德國，又係搞咩民族復興
各國就行緊21世紀既妥靖政策

點解呢啲垃圾po可以上熱門？
各位巴絲唔該好好運用不推文回覆
btw 咪撚on9啦樓豬

一國一制，港人治港

要用梁天琦既定義分香港人

仲有張敬軒呢類文化人
起碼為左廣東話仆心仆命

咪鳩up啦

又想扣示威者港獨帽子

首先香港人會比坦克車碌過晒先
攬炒係最後出路呀，而家先要忍耐，機場單野之後全球都發酵緊言論制裁中國，等多一陣好嗎？
Btw起底假膠

收皮先啦， 重申係要五大訴求啊

幾時話要港獨呀 廣獨福獨就聽得多

你香討過嚟㗎ching
唔好貶低香港，好多國家細過香港人口又少過香港一樣冇問題
香港有問題嘅只有日日150低等蝗蟲加廢老禍港

香港獨立！

中國專登係深圳吸曬d科技資本走
香港點搞stem

Xiang Kang Du Li

以家爭取五大訴求都俾人屈港獨
一話港獨解放軍即出！
因為已經唔係一國兩際

鬼！圾撚圾公安返大陸等支爆啦
你老母雞黎咋生著你個賤種

正解
外國制裁都要有理由
宣佈獨立會由國際問題變國家問題
外國難以有藉口介入

一邊一國

點解台灣獨立係國際問題

香港獨立就會變成國家問題？

push

睇下班鄉黑，由祖先到而家都係住香港人，佢地配唔配做香港人？

因為香港主權屬於中國係已經被國際承認
如果你係97前宣布獨立咪國際問題
可惜呢加係2019
台灣依然係爭議當中
你攞台灣同香港比

我覺得鄉黑係香港丁權引伸出嚟嘅問題

笑話一則

美國承認一個中國原則，理論上台灣同香港都係中國一部分

推

中國有核武 打嘅話咁會點？

中國可以做第3世界既呀頭

拉籠 非洲 南洲 中東一帶 仲有北韓俄記

唔係無得打架

美國既一個中國原則同中國自稱既一個中國原則係2樣完全唔同既野黎
你睇開大紀元定文匯報？

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

Hong Kong independence!!!!!!!

如果青蛙唔跳出個井就會以為個天好細。

你諗清楚香港對全世界既價值係咩野先
唔係一句鬧人井底之蛙就解決到香港現有既大量問題

屌你靜靜雞唔得嘅係都要燈

你大嗌我要雙普選咪得囉
當有左雙普選人民就有權利
修改基本法第一條

修改後 前途自決

依家唔打，等支那完成軍事力量升級後先打？